Há três anos, pouco antes de junho de 2013, quando a Dilma estava ainda com a popularidade nas alturas e se achava invencível, sua Ministra-Chefe da Casa Civil, a hoje indiciada Gleisi Hoffman, falou em cadeia nacional: "O Governo não pode e não vai concordar com minorias com projetos ideológicos irreais". Ontem, uma Dilma derrotada foi sobrevoar-inaugurar o monstro de Belo Monte, como um dos últimos atos do seu desgoverno. Que tristeza.

###### trigésimo dia da vitória de pirro